各款 IPhone 12 最新價錢

越黎越貴
轉會用1000蚊 An機仲好

SOURCE?

12k一部手機

終於全屏無陰?

食餐飯都冇咗啦

咁嘅價錢買嗰都痴鳩線

張預覽圖流到咁
信嘅人都on9

點都有人換... 問題apple已死

一個月開支都皮幾嘢
即使真係8000蚊都算係啲乜
仲可以用幾年

冇m字就屌得過

張圖好流

唔係好信囉，咁嘅時勢開咁嘅價！

se2021

冇source就收皮啦

冇m字額就狗衝

下，你覺得Apple會整個良心抗疫價?

最多rom個價計好合理

pro個價只會升唔會跌

Me2 , 無m字額就買， 要四鏡頭嘅相機

屌你老母舊電仲細過以前，唔好講乜柒慳咗電，賣到咁撚貴啲嘢唔係有進步咩？電量唔多過以前仲有機會縮

12 有m字，不過size細啲同埋都係三個鏡頭

Ipad air 已經加左千幾蚊

佢有提供專用電池殼俾你買

笑柒咗